踢中國隊出EA Sports！！！

中國隊功夫足球
踢日本仔頭 仲要話人地個頭頂到佢隻腳
最尾得張黃牌

EA 係咪應該做啲野
之前Van Basten 講錯野都要落架

：去信Ea 打碎14億玻璃！！！

Ea sport 真係驚

唔刪都應該降 rate

Push

奶共奶到專登出到支那球員高評分 仲出埋支超 你覺得會唔會del支那